蘋果次次告急，下面就有班人留言話咩「多多錢都比」「唔止訂閱想捐埋錢」「加價啦想比多啲錢」

如果係咁，點解會有財政危機？ 🤔🤔🤔

唔好講，一講傷感情

兒登班中學生有撚錢畀咩

起樓主底, 極大機會係五毛, 大量引戰post

因為大企業冇可能靠唔穩定嘅捐款嚟支撐
同埋廣告先係報業嘅主要收入

突破盲腸

樓主個個post講黎講去都係鬥黃
下面回覆前自己起底睇睇

，

理性討論吓，如果「多多錢都肯比」咁點解會有財政危機？🤔🤔🤔

有條友仲話每個月科人工一半落蘋果

多多錢都畀

明明理想一個月起碼1億收入
2百萬手足每人每月$50 都1億

二百萬黃絲個個訂閱一年就算冇其他收入都有十億啦

喂 呀哥
你班鬥黃狗有機會表現啦
鬥邊個捐最多 邊個就最黃

著名三毛
唔使覆

唔使覆，但要推

真心唔明

做人最緊要有獨立思考就得

個一半可能連出比蘋果個掃地姐姐都唔夠。當然如果真係課一半人工又真係好有心嘅

冇咗蘋果對樓主有咩好處
又會對咩人有好處

資本主義呀，你死你事啦，告乜撚野急

屌你老味天下太平果陣就要資本主義，講到自己幾撚識做生意，經濟不景就話要捐，屌你老母共產呀依家？你班冚家剷唔係要幫資本主義打飛機架咩？
黎智英賣撚左間屋去救蘋果先囉，市民錢就要黎課金，佢d錢就係佢d錢？

我做東方，蘋果執左對我有咩好處自己諗

另外仲會對咩人有好處？
對感情台星座互含取暖會員最有好處囉

你身家有幾多？全要

個Apps 廢廢地

登入左， 之後隔一陣又要叫重新登入

好煩

好多人覺得貴取消左訂閱